818 文宣跪求加入以下元素

如果大家有左共識，果日係原地企或者坐，希望大家可以係文宣強強強調。我認為果日嘅行動盡可能要一致，錦大家先有明確方向。

同意請推，我完唔識photoshop，thx

香港加油。

推